戒打飛機真係好難

好想戒左佢 成日個樣都好無精神 原本唔係好想打飛機 上一上fb ig成堆女係到露波做埋哂啲誘人動作 即刻忍唔住睇a片 打個飛機

個人問題

個步驟好轉折喎：
FB/IG -> AV
點解唔直接丁FB/IG? 或者直接丁AV